（古會長串你講嘢咁叻）好心林狗退休 佢老婆出返嚟

同意請正評

睇彭羚好過睇林狗

連沉默的古仔，三言兩語都贏哂你講十分鐘小學雞唧都唔笑自high騷

回塘就縮返入林珊珊老母個閪啦
仲出嚟獻世

同當年被叫收皮俞琤一鳩様

兩兄弟一鳩樣
以為自己好好笑

台下靜過鬼
好長廁所位